[
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-咨询",
        "question": "你好 想问一下去年招广西文科最低录取分数线是多少呢",
        "answer": "最低分411 最低排位67301"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取广东",
        "question": "老师你好，我是广东历史考生分数406，排位116618可以报吗或者三二分段难度大吗护理专业",
        "answer": "建议考虑冲一下，该专业组只有一个专业，"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-3咨询",
        "question": "3.请问贵校的临床医学、中医学专业可以升本吗？",
        "answer": "升本不是看专科学校的，而是看本科学校，只要获取专科毕业证，三年后都可以参加普通专升本考试，但是按目前，本科没有这二个专升本招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-3咨询",
        "question": "2.请问贵校的住宿条件如何？有上床下桌吗？有独立卫浴吗？",
        "answer": "是否上下床不确定，独立卫浴是有的，空调洗衣机都有"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-3咨询",
        "question": "1.请问贵校的升本率如何？",
        "answer": "每年四五十个人这样"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "广东363,161751被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "概率不是很大，但是建议冲一下，"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东省（茂名外）物理类考生428分专科排位277061",
        "question": "1.请问再不服从调剂的情况下，有机会上贵校专业组502的药学专业吗？ 2.贵校专业组502的药学专业今年有缩招的计划吗？",
        "answer": "不服从调剂是有退档风险的，"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东历史类396可以报考农村卫生专项吗?",
        "question": "排位127637",
        "answer": "报不了，得408分以上才能填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-招生",
        "question": "茂名籍，女，历史，总分410，排名；113110；愿调剂，能被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "你好，广东物理388分有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "概率不是很大，但是建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "广东省历史类考生选科历化政高考成绩405位次118106，有希望录上护理三二分段吗",
        "answer": "建议试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-制度",
        "question": "贵校真的要每学期跑54公里吗",
        "answer": "这个我不太清楚"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-专科卫生专项的要求",
        "question": "户籍地在湛江吴川，但在茂名读了小学初中高中，然后复读回吴川复读一年，符合报考要求吗",
        "answer": "专科卫生专项跟户籍地没有关系，广东考生都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-中医学",
        "question": "老师，你好☺️打扰一下，我是广西的，文科生今年高考分数是390分，想帮你们学校的中医学，不知道能不能就想来问问你们😊",
        "answer": "去年最低分是410 排位是67301"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-河北考生",
        "question": "河北物化地考生333分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "今年第一次在河北招生，建议试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-2024贵校还有专科卫生专项招生计划吗",
        "question": "网络上提供的信息和贵校在信息平台上的信息有所不同，想咨询具体信息",
        "answer": "有的，招生计划链接https://mp.weixin.qq.com/s/v7ikU6nZQ8DEECSzH_RR9A"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-定向生",
        "question": "历政地481分可以报临床医学定向生吗？",
        "answer": "408分以上都可以填报提前批定向的志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "广东省历生地考生393可以报考贵校医学类专业吗？",
        "answer": "建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-定向",
        "question": "你好，物化生471分排位20w被地方专项计划录取机会大吗",
        "answer": "如果放弃本科的情况下，可以考冲一下，但是如果不想放弃本科，还得好好想想，录取顺序是先本科再到专科提前批，再到专科普通批"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "去年江西最低排位是59386"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-定项",
        "question": "广东考生历史类排位8万多报考该校卫生定项概率大吗",
        "answer": "去年最低排位是5.9w这样，"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-专科卫生专项所需要求",
        "question": "专科卫生专项计划对户口之类的有要求吗？或者所需要的全部要求是什么？",
        "answer": "跟户籍没有关系，只要过来最低分数线，都可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-专业组",
        "question": "为什么我填了你们的2024年专业组核对志愿后显示该批次计划类型不存在此专业组105呢？",
        "answer": "105属于专科提前批卫生专项，填报志愿时间是29号"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-就业",
        "question": "定向以后毕业是怎么分配的·？按什么分配？临床医学的科室啥的？什么内外科啥的？",
        "answer": "这个是定向地区卫生健康局安排的"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-问一下具体填报志愿的时间",
        "question": "专科提前批是要在本科院校录取结束后，专科录取前，那这是第几批，具体的填报时间是29号吗。",
        "answer": "填报志愿都是29号，录取顺序是本科-专科提前批-专科普通批"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东茂名健康职业学院",
        "question": "专科提前批的临床医学要求物化组合吗",
        "answer": "不要求"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "江西理科考生402排名192056有机会被该校录取吗？可以报药学吗",
        "answer": "建议试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-定点",
        "question": "问下定点不同的地区占用是一个志愿还是多个志愿，地区间存不存在调剂",
        "answer": "一个定向地区是一个专业组的，提前批卫生专项可以填报10个专业组"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-办学性质",
        "question": "办学性质是什么？是否有中专生在读？",
        "answer": "公办大专，没有中专生"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-是否对江西招生",
        "question": "本人388理科，排名在20w左右，能不能被贵校的医学影像技术录取？贵校是公办还是民办啊？",
        "answer": "在江西招生只有护理和药学"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-想报贵校的护理",
        "question": "广东省考生高考成绩405位次118106，有希望录上吗？",
        "answer": "建议考虑试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-想报贵院的护理（与广州华商学院三二分段培养）",
        "question": "我女，总分370， 排位:本科155143，专科155159。想报贵院的护理（与广州华商学院三二分段培养），不知道能不能会录取？",
        "answer": "去年最低排位是10.9w，但是今年选考科目要求有化学，建议考虑冲一下，毕竟一个专业组只有一个专业"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东历史定向有希望吗",
        "question": "广东排位11万，报定向有多大可能呢",
        "answer": "概率不是特别大，去年大概去到5-6W之间 但是建议可以试一下，不要浪费机会"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-咨询",
        "question": "广东物理类，296，排位416380，能报本校专业吗",
        "answer": "希望比较小，去年最低排位是27w"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "广东物理419，排名29万，报考贵校 中药学 专业机会大吗？",
        "answer": "去年最低排位是27w多，建议考虑冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-有机会被录取吗？",
        "question": "湖南380位次23填报贵校护理专业有机会被录取吗？",
        "answer": "建议考虑冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-普通高考定向生",
        "question": "广东历史类408排名115342可以被临床医学定向至潮州市饶平县录取吗",
        "answer": "408分刚好可以填报提前批的最低分数线，建议可以试一下，不要浪费机会，录取概率可能不是特别大"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-普通高考定向生",
        "question": "广东历史类408排名115342可以被临床医学定向至潮州市饶平县录取吗",
        "answer": "408分刚好可以填报提前批的最低分数线，建议可以试一下，不要浪费机会，录取概率可能不是特别大"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-定向分配",
        "question": "定向分配到各地的医院一般是什么级别的医院呢",
        "answer": "一般是镇上的卫生院"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-你好",
        "question": "辽宁物生地355 有机会录取吗",
        "answer": "辽宁需要有化学成绩"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东物生政18w",
        "question": "18w排名报考农村卫生定向有多大机会",
        "answer": "建议可以试一下，不要浪费机会"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-文科生 278分 排名24万左右 ，能报贵校的护理专业吗",
        "question": "贵校的最低录取分数是多少？或者说贵校的提档线是多少？",
        "answer": "概率很小，去年我们学校最低排位是13w左右"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-人数",
        "question": "今年临床医学招几个人",
        "answer": "招生计划https://mp.weixin.qq.com/s/v7ikU6nZQ8DEECSzH_RR9A"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "广东历史413 排位109706可以上临床医学吗",
        "answer": "可以考虑试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-录取",
        "question": "广东考生选化学421,28万多有望本校的护理3+2吗？",
        "answer": "建议考虑试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-您好，广东省历史类，总分352，排位173621，报考护理",
        "question": "您好，广东省历史类，总分352，排位173621，报考护理，有望被录取吗，概率大吗，服从调配的情况下",
        "answer": "去年最低排位是13w这样"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-中医学",
        "question": "请问贵校物理生424排位28650，能报考中医学吗",
        "answer": "去年最低26w这样，建议考虑冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-定向培养农村卫生人才实施方案",
        "question": "广东省历史类分数471排名59560可以被录取吗",
        "answer": "你想咨询定向到什么地方的呢？可以电话咨询0668-2904228"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东理科分数439 排位257919能被针灸推拿专业录取吗",
        "question": "广东理科分数439 排位257919能被针灸推拿专业录取吗",
        "answer": "去年501专业组最低排位是26万，可以考虑冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-河南理科，377分，位次361135，报考贵校，能被录取吗？",
        "question": "各个专业录取分数线是多少，谢谢",
        "answer": "今年我们是第一次在河南招生，暂无参考数据"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-招陕西理工科考生吗",
        "question": "我的位次133535，能报考贵校吗？",
        "answer": "今年没有面向陕西招生"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-护理3+2贯通班",
        "question": "广东男物化生440，位次255906报考贵校的护理3+2贯通班有希望吗？",
        "answer": "去年最低排位24.9万，但是今年选考科目限制化学，去年没有限制，"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东物理388",
        "question": "排位33万多有机会被贵校护理专业录取吗？",
        "answer": "去年最低排位是26.9万，"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-海南考生",
        "question": "海南考生文科488分可以报考本院中药学吗",
        "answer": "建议考虑试一下"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-咨询",
        "question": "请问贵校的中药学专业就业方向有哪些",
        "answer": "一般面向药店，制药厂比较多"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-招生",
        "question": "410分有被贵校录取的可能吗？",
        "answer": "排位多少呢？可以关注广东茂名健康职业学院微信公众平台，了解往年的录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "广东茂名健康职业学院",
        "title": "广东茂名健康职业学院-广东物理类考生411排名30w有机会报考贵校",
        "question": "广东物理类考生411排名30w有机会报考贵校护理吗",
        "answer": "去年护理最低排位是26.9w，"
    }
]